美參議員布萊克本：共產中國繼續殘暴壓制香港的異見者

pls pin, thanks a lot!
telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

push

Blackburn josh hawley tom cotton

美國左膠：
中國壓制香港係天經地義
請停止歧視中國

Retweet

retweeted

又係共和黨議員
D民主黨死撚晒去邊😪

Pushhhhh

民主黨議員鬧緊共和黨議員Sinophobia